兵分兩路，六月九號老衲將會前往宋王臺作法邀請王安石，岳飛，文天祥，陸秀夫上凡間庇佑香港

可唔可以埋請努爾哈赤上黎？

復宋

但呢堆本身都係失敗者

貧憎表示認同